點解曾鈺成可以停到班黑警？

中間發生咗咩事？

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

黑警打橫黎
老鼠覺得冇面，打上中聯辦
中聯辦屌柒鄧狗
大石壓死蟹

中聯辦 同 老鼠 傾掂

有官二代

曾鈺成同林奠政府， 一個扮惡老母， 一個扮好老豆咋， 緊係傾掂數先出來。

以黑打黑
雖然身體會安全
不過都要告

正視聽 手足 不是自首 不是投降

中聯辦 民賤聯
你話呢

一黎為區選 幫建制搞返起個形象
二係馮下任特首鋪路